【尋人】單獨來港旅遊 泰女失蹤

單獨來港旅遊 泰女失蹤

【本報訊】一名泰國籍女遊客早前來港旅遊，但於上周四（9日）上午在梅窩街市外最後露面後不知所終，家人遍尋不獲擔心其安危，在泰國報案求助後，於本周四（16日）由泰國駐港總領事館在香港報警。警方正尋找女事主並呼籲有該泰籍女遊客消息的市民提供線索。

失蹤10日 最後現身梅窩

失蹤10天的49歲泰籍女遊客Pornthip Sathienjarukarn（圖），身高約1.6米，中等身材，方面型，黃皮膚並蓄短黑髮，下巴有紅色胎痣。她最後於上周四上午在梅窩街市外露面，當時身穿米色風衣及拖鞋。

消息指出，女事主患有精神病，她於上月21日單獨來港旅遊，原計劃於本月4日返回泰國，但家人未見她回家，遂向當地警方報案，當局透過泰國駐港總領事館向本港警方報案尋人。案件交由警方新界南總區重案組調查，初步了解後相信無可疑，稍後會把案件轉交失蹤人口組跟進。警方呼籲市民如有女事主消息，可到任何一間警署，亦可致電36611223或62775336，以及電郵至crm-nts-rcu-2b-office@police.gov.hk，與警方聯絡。

黑工

做雞？

邊位收埋人，好出來自首